恆生係咪唔比轉美金去他人戶口？

無論手機定網頁版都唔得。我印象中以前係可以。定係有乜setting整錯？